支持政府嘅人係唔應該拎一萬蚊

香港政府財赤已經好慘
點解你班藍絲愛國撚唔同特區政府共同進退
反而要攤大手板問carrie mama拎錢

手足唔係condom
坐監個班無自由
你地就拎一皮去吃喝玩樂買埃瘋叫141

以為捐左就好過d？
咪又益哂律師做上面嘅野

唔支持政府先至唔應該攞
攞咗政府一萬蚊
咁你同奶共紅店CGA有咩分別

政府庫房啲錢邊度黎架？

錯 應該捐比我 我開黃店㗎

藍底 紅資企業
黃店打工仔交得幾多稅？

打工仔交咁多年稅止唔止一萬呀？
除非你唔洗交囉

有骨氣一定唔會拎
利申：無骨氣

人地紅資 藍企唔係交足咁多年架？

是日電台

[抗爭一週年]大鑊!原來今日有個好緊要嘅行動未做!

你係咪理解能力有問題？
政府庫房既錢係香港市民三歲都知喇
關黃定藍撚事？九唔搭八
藍屍就係弱智